[又係黑幫仇殺?] 男子葵盛圍遇襲 遭斬傷頭及手

葵涌發生斬人血案。今日(9日)凌晨1時許，警方接獲途人報案，指一名男子在葵盛圍遭襲擊。警員接報趕至，發現事主耳、胸及手部有刀傷，救護員到場將傷者送院救治，警員於附近兜截兇徒，正調查案件起因。